有冇人5月想一齊去旅行

想試下同朋友以外嘅人去

去邊

一定唔方好 仲要同外人去

唔撚回我回第個

有冇建議？
我淨係想出走，去邊都得，除左印度

未試過點知 ，可能同外人去仲輕鬆

唔夾咪仲辛苦

Btw都想試下

一齊一齊

但係我冇乜貨 ，關島？

我都想 你咩年紀

4月尾一條友去東京近郊

廿幾，你呢？

五月先得

5月尾去東京

我24 tg傾？ Mrbear622

無耐先睇完38蚊機票冇耐
我都想過埋復活節離開香港休息下
冇指定地點，但求有平機票同埋有公園，博物館行嘅地方

same here,五月終於完sem

有興趣

有興趣嘅留tg啦

日本

有興趣
TG: Siuchaaa

5月頭東京

有人岩就一齊食個飯

利申有j

5月幾太遲喇 4月幾就可以考慮

7月歐遊

5月尾會係釜山 6月頭係首爾

我都揾緊伴，無就自己去，啱傾可以一齊？

5月頭台灣
tg:hehehaha524

韓國

5月尾6月頭係韓國
第一次獨遊

黎緊五月尾第一次獨遊韓國

有冇絲5/6月想去土耳其？？

大概幾號

樓主有冇興趣join去台灣
Tg: luckenkamper

台灣六月 毒遊

23號去到月尾

五月中一條友去日本, 依家開POST問行程

有興趣 5,6月都得
TG: AW1201

我都係5月中去 不過淨係得機票 咩都未諗

五月單車環島

嚟緊4月尾至5月頭都想去東京

但冇朋友

5月頭歐洲 8-10日 anyone?

tg anomie3

我都想出去行下
tg: gnihs

五月book咗一條友去柬埔寨, 原來包車好撚貴

你地除左旅遊區仲會唔會去d遠d既地方